遮光窗簾去邊度買好？

Ikea個隻遮光效果如何？想間房真係全黑咁滯

ikea 果隻用緊，我最多比佢係九成黑做唔到全黑

午睡如果窗簾兩邊唔透光都OK

啱啱影

如果你真係想要完全不透光你應該要買嗰隻面頭有燙銀色膠嘅窗簾，佢係分開遮光布同埋窗簾布

唔太掂喎，想要酒店個種感覺

本身有窗簾，剩買遮光可以嗎？
邊度買平d?

我唸普通窗簾舖有掛，之前大學宿舍係用果隻，超黑

唔該巴打